台仔會唔會留意香港選舉?

佢地識唔識689 777
我見好多連登仔好似好熟人地政治咁
唔知台仔又有冇留意我地呢

07

香港有選舉架咩？

你真係以為腥港嗰啲叫選舉咩 ?

台灣九合一選舉 有成 66% ~ 68 % 投票率
腥港又會有幾多呢 ?

直轄市長選舉投票率66.11%，
縣市長選舉投票率68.87%，
直轄市議員選舉投票率66.14%。

啱啱同班台灣人用兩個鐘上咗堂香港政治101